pro club招人

招左右2翼
hold波型中場
任何後防
球隊目前d2 有5-6個固定班底
歡樂同時認真踢
1000-0100左右
留tg

join左會唔會定期有梁以辰j圖提供?